大家點睇Tesla 特斯拉，拉拉？

依排無人講佢 佢就唔陏了

落地獄

準備上4000

過唔到1500

年尾2000

一日你繼續開post，一日佢都唔會升

收聲！

巴打好波

笑死

衝上1700

利申等1300入貨